有冇文宣放片上Youtube

我老竇會成日睇youtube片，一條接住一條咁睇，或者喺homepage度揀嚟睇。
我老母深藍港豬嚟，呢排佢覺得好煩唔想睇新聞，但會開youtube搵片睇。
好似冇聽到文宣整youtube片放上youtube。有冇D咩可以做到？